{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053212",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63662&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더스타휴빌리지"
    },
    "text": "ヒュービレッジは清浄自然林と三角山の稜線の間に位置する都市からの安息所です。 ここは最上の休息を取るために企画されたビレッジで、カフェテリア、屋外プール、休暇などの付帯施設を備えています。 ここは四季折々、自然の香りと景色を楽しめる健康的な憩いの場です。 これら以外にも、さまざまな情報が追加されたり変更されたりする可能性があることに注意する必要があります。 周辺情報としては梅谷駅車5分、三角山車7分、柳峴文化観光地車28分です。 チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前11時です。 ここには無料Wi-Fiが提供され、バスキン31アイスクリーム、ミニバー、良い水、各種お茶などの特典もあります。 施設としてはプール、休暇であれ、スターセミナーなどが利用でき、朝食は休暇であれ、8時から10時まで提供されます。 朝食メニューは韓牛牛肉わかめスープと韓牛骨ウゴジクッパの中から選択可能で、価格は5,000ウォンです。 しかし、価格はシーズンによって変更される場合があります。 客室では調理が不可能であり、最大人数を超えたり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒュービレッジはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヒュービレッジは清浄自然林と三角山の稜線の間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヒュービレッジにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ヒュービレッジにはカフェテリア、屋外プール、休暇などの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "ヒュービレッジの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ヒュービレッジの周辺には梅谷駅、三角山、柳峴文化観光地などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ヒュービレッジでは何が提供されますか？",
            "answer": "ヒュービレッジでは無料Wi-Fi、バスキン31アイスクリーム、ミニバー、良い水、各種お茶などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は8時から10時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューには何がありますか？",
            "answer": "朝食メニューには韓牛牛肉わかめスープと韓牛骨ウゴジクッパがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室での調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ヒュービレッジの料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "ヒュービレッジの料金はシーズンによって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 405
    }
}